我買了部二手 2012 產 Fujitsu 手提電腦， 但電池頂到半個鐘

我買了部 二手 2012 產 Fujitsu 手提電腦 LH722， 但電池頂到半個鐘

應該買粒電池？

原廠？
邊度可以買？ 深水埗？

LH722 battery
Product No: FPCBP282
Model: FMVNBP199
11.1 V 5600mAh (63Wh)

2012 的話，深水埗就算有，都係老舊電力有限

睇淘寶啦。你問呢間間嘅服務員，有冇你的型號

你用過？ 怕唔怕唔安全？

最多爆炸， 唔怕

我用緊，都有1年多少少
無爆炸

你話你都用緊淘寶同一間店的電池？

我未用過 呢間店。

我成日行深水埗的，新高登，高登黃金，福仁，鴨記，現在唔見有電池parts。

幾年前，福仁商場，有間幫人換電芯，一粒粒咁換。

你可以去 新高登 逛下，嗰度多二手電腦零件。

驚就淨係插濕電用
當枱機

我今日去過福仁，見到呢間有開。影畀你睇下有冇用